12年差距

男方女方年齡相差12年（男大啲）
會有幸福嗎？
想取下經

會

你條女1歲？

有冇師兄姐有經歷可以些牙下

你條女38歲

點識 我都想取下經

10年 我溝靚妹我自豪

呢個真 係D FD面前都威D

匿名嘅chat page
傾到覺得勁啱key,先知原來年齡差咁遠

咁架 咁會唔會更加愛女朋友架

證明你老了 我都係咁...接受唔到

咁大獲，又唔會話接受唔到，係驚一齊咗先發現唔適合，感覺好似自己拖住咗人咁
[member]台灣架喎，叫knocktalk，識台仔 [member]

同女友差十一年半
拍左接近八個月
暫時都仲似熱戀期

想知平時交流會唔會有代溝之類嘅問題
有聽講過年齡差距大冇咁容易分開 會理性啲

我o2 經歷上次既失敗戀愛
個人會成熟d 好多摩擦會識得處理
同埋識點樣増進關係

代溝就真係無
我講多d我經歷過既野.反而佢會覺得好新鮮.佢會識更加多既野

Apps黎？

唔好玩 全部男人黎

條女14歲

有無衰11

羨慕 成熟男人真係吸引好多
祝巴打幸福啊

Website

可能係姐姐呢

唔好同o靚妹認真就ok

年齡差就係呢樣唔好 總會怕另一半先走 但你咁樣一直拖住對個女仔黎講都好自私啊

我老豆老母差12年 老豆大d 我自己都覺得神奇

心痛啲好男人比啲𡃁妹玩到心傷曬

係屋企相處點 易唔易嘈交，年齡啊價值觀戈啲

我老母脾氣好撚臭 我老豆成日好似唔同細路女計較咁脾氣超級好 所以根本嘈唔起 然後我老母成日叫我老豆阿哥 屌

邊個認為邊個輸 但係大年紀果個一定輸得透d
再者細路女既想法同決心太隨性 不了

差好撚少啫

12年其實好濕碎 我男朋友大我八年，我先覺得岩岩好

我大條女9歲,我36,佢27,拍拖4個月,仲喺甜密期,溝通同性方便都仲係好夾

？ 12年好濕碎 ８年岩岩好

代溝分手

自己啊哥都大8年 然後一下子搵個大12年嘅

祝幸福啊巴打

正啊，個個女仔都想自己比人呵

女仔鍾意成熟男人係時間問題

其實你想知乜,我幫你解答吓

我唔會質疑個女仔當刻既決定
初初愛好夠既時候 係會比到好大信心
相反男方反而可能比唔到信心個女仔
但我講緊既係拍得耐
後生女果種隨性同貪新鮮 唔係講少
到男方覺得認定 可以放低心房既時候
女方可能先發覺自己要既唔係年長想要既安穩

會唔會有將來，都怕拖住人，話曬都三字頭

咁樣真係好大獲

你介唔介講吓你地年紀差距,點樣識?

男方其實唔怕,要怕都係女方怕,男人50 都可以揾個20 都得.

反而你地女方應該考慮自己對方係咪自己想過世既人